道指28500黃金鑽石底已經成形

美股準備又創新高
用fake news放風吹打仗就呃走晒啲好倉

呠~的一聲，道指跌了1點 ，收市報28499

股市只升不跌是常識吧

依位清有見地

之後聽日gap up 上287

夠膽買期權未？

？

下移至28000，新黃金鑽石底已經成形

下移至0，新黃金鑽石底已經成形

咩底？ 睇過？

轉頭咪又係升

成日覺得得登fake走好友
當大家轉淡就爆抽升